搭地鐵見到朱經諱

有乜野想同佢講

麻煩幫我轉達一句“你咩豬閪緯 咁多人死唔見你死”

唔該巴打

同佢講 垃撚圾

做狗係開唔開心

死支那犬

唔係移民左咩？

陣狗除味臭死隔離

Real??

似係 除非認錯
隔離唔識既後生仔都話係佢

第二張係咪望到你
小心手臂延伸

頭髮白左

屌你老母

樓主唔識無差別攻擊

不安

跟佢返屋企 起佢底

咁撚有錢都搭狗鐵

幾點 係邊頭出沒 知唔知佢邊個站落車

條友唔知係咪發現左
落車行得超快

利申番 想拉大隊親身多謝佢保衛旺角 擊退搞事份子

想影多幾張但條友行超快 追落去驚太明顯 一陣拉我去暗角